認真 睇阿根廷啲人射波 就知牙朗幾撚有腳頭

個球速差幾撚遠

牙朗原地座射炮快過你窩利 屌你老母

屌你老母踢到咁樣